如果畀藍鯨食咗 應如何自救？

請出招

冇可能
佢冇咁大個口

鯨魚淨係食蝦毛咁細既嘢

諗起海底奇兵果條

佢打喊路嗰陣畀佢吸入去

會嘔返出黎

直接游入去
係藍鯨體內打Boxing

未救到出嚟之前你都浸撚死咗

比李慧璟食就知

係佢頭頂
噴泉出番黎

伸長巨龍督個窿出黎之後游出去

佢喉嚨得沙灘波咁大，吞唔到你入去

小木偶好似講過

祈禱，條藍鯨會送返你上岸 （好似係）

咁大個口咁細喉嚨

口爆

你識唔識講鯨魚話

Bulubulublu

沙灘波好撚大喎巴打